 Hola, soy Dave y jugar Pixel Painters en Hypixel, esta ocasin hemos dibujado un personaje de Pokemon, comenta y da like!
 Servidor HYPIXEL, IP: mc.hypixel.net

- - - - - - MIS REDES SOCIALES - - - - - - - - -

 TWITTER: http://twitter.com/Fritosaurio
 MI CANAL DE TWITCH: http://www.twitch.tv/fritosaurio
 FACEBOOK: http://www.facebook.com/Fritosaurio
 GOOGLE+: http://plus.google.com/b/118049461474893225458/118049461474893225458

- - - - - - INFORMACIN EXTRA - - - - - - - - -

Para grabar uso Action!, y para editar uso Sony Vegas.

Msica de Outro: "WWWW"
Video original: http://youtu.be/Z0W16GyfcH0

(FMC-015)

- - - - - - TODOS MIS VIDEOS AQU - - - - - -

 Todos mis videos y Series estn organizados limpiamente para tu comodidad aqu:
http://www.youtube.com/user/fritosparker/playlists?flow=grid&sort=lad&view=1
Ponte cmodo, disfruta y dale a ME GUSTA!